MeToo運動後 60%男主管不敢與女員工單獨會面

美國爆發MeToo運動以來，越來越多女性敢於揭露她們在職場遭受性騷擾的經歷。這種情況明顯地導致男性主管不敢與女員工單獨見面，包括一對一地開會。女權運動組織因此指出，男主管不與女員工會面已造成女性升職的新阻礙，直接導致她們失去升職的機會。

由臉書營運長桑德柏格(Sheryl Sangberg)所創辦的「LeanIn組織」公布的一項調查結果顯示，全美60%的公司男主管不敢與女員工單獨見面，包括不敢與女員工一對一地開會，不敢與女員工單獨出差公幹，不敢與女員工單獨到餐館吃工作餐。

調查發現，男主管擔心當他們與女員工單獨見面被人看到時，會引起誤會和猜測。因此為了保護自己的形象，索性不再與女員工單獨開會和出差。

桑德柏格接受CNBC訪問時說，男主管不敢與女員工單獨見面的情況越來越嚴重，過去一年增加了33%。調查又發現，男主管也不敢擔任女員工的導師，特別是少數族裔的女員工。但是任何員工要升職，不可能不與上司或主管作單獨開會進行了解。女員工失去與主管單獨開會的機會，連帶升職的機會也失去。

她說：「男主管和女員工應該可以一起開會、出差和上館子。兩人去吃晚飯只要在公眾場合就沒有問題。」「一家公司之內，如果男主管全面避免與女員工碰頭，職場會變得更可怕，公司文化會變得更男性化。」

啱架啦！ 積極起用男同事， 女同事就投閒置散， 做野已經夠煩， 仲要煩d 女人metoo更麻鳩煩

抵啦
依家起咗個頭 有排都唔會好

女權:唔metoo男人,咁我地點升職!?

想點撚樣啊
同你食下飯又話sexual harassment
唔撚食又話阻你升職

但可能女權一陣又話你做咩投閒置散我地

女權閪：字就係我贏，「公」既就係輸

一次metoo，個男人嘅career就冇晒，一鋪清袋，咁寧願保持距離啦

女人做晒管理層咪得
指點男人做野

女權撚根本係撕裂社會既間諜

左派既本意就係想批鬥社會唔同階層

女權運動組織因此指出，男主管不與女員工會面已造成女性升職的新阻礙，直接導致她們失去升職的機會。

屌你老味咁又唔滿意，究竟要點樣先please到你哋呀？？

女人大曬

冇男主管lo

公你贏 字我輸女權

其實除左服務業之外
真係諗唔明點解要請女人

減低成間公司生產力
增加同事之間既人事鬥爭

無論女上司定女下屬都係廢物居多
冇能力又要扮做得野
剩係識爭功又唔做得
唔聽人意見，剩係識諗邊個逼害佢

日本：不嬲都係升男人啦

同女人做過野就知
是非精 情感行先
佢地都會話其他人八婆
其實佢地自己都係一樣

諗起早排老電個位月入7萬既it狗
俾條臭閪屈偷影底就冇左份工

人類文明最後堡壘

個新聞咁熟口面既

人類歷史幾萬年黎重男輕女唔係無原因 男女平等根本違反大自然定律

到時班低層女又咪hi咁聲。。。咩都係d女權西搞出黎

公我贏，字你輸

想贏，完

公同字都要贏

女權運動組織因此指出，男主管不與女員工會面已造成女性升職的新阻礙，直接導致她們失去升職的機會。

乜唔係主管級男女平分既咩
做乜要乞男主管比你上位？
女權閪又贏

女拳: 應該全部轉做女主管

升都一定升男人
唔撚洗煩

最撚慘唔理真假, 就算告唔入都好, 都當你有做過
麗瑤教練就係咁搞到身敗名裂

其實個運動原意係叫人俾人非禮講番出黎
呢件事本身無問題
on9在太多case係你情我願都告
更甚者係無做都屈人非禮
告唔告得入已經唔係問題
搞臭左個朵 成個運動就變左文革feel

女權:職場上下都應該只有女性

女權：唔洗俾野我地做
但升職加人工就有一定要有份

又贏
dllmch

source?

女權: 男性應該直接由地球上消失

老女人 成班聖母瑪莉亞

而家已經大把臭閪用口做野

冇男人佢地會內鬥
一定要有男人

屌啲竹星妹做野真係好那西

竹星妹：

同力架一樣
投閒置散又話歧視

WINWIN
你有你尊重
我有我前途

跟本大把有本錢既女(樣靚身材正)係唔介意用外表去上位

我想要果時就要，唔想要果時就唔要囉
成個宇宙圍住我轉就岩

女權自助餐

我係女人都覺得班女權閪好撚on9，搞臭埋其他無辜女人個朵

物極必反
Metoo 過曬火位
而家班女人自己受返

最好啦，做埋男人嗰份就真係最好

咁叻可以搵女人做老闆既工

傻啦，D女權係想以後升女人做主管，就唔會有男主管metoo 囉

舊post重貼？

講咩 質疑下話班女主管 到時咪又話歧視

淨係諗起果排女拳極盛 連啲賽車比賽都唔敢用啲賽車女郎

跟住搞到人地失晒業

唔洗咁 凡係溝通就只限black and white
要口講就電話視像加錄音錄影
咁就唔會metoo

女權應該繼續堅持自己立場 , 無錯就要企硬

女權撚on9 未

其實真係好唔公平，幾年前有朋友同我講過俾女上司抽水，借啲意踏吓膊頭，睇佢做緊咩就側面控到塊面差唔多面貼面咁睇，言語上表面就讚我朋友操得好大隻但個女人係笑淫淫咁講。個女人間中會同同事講仔女經，營造到自己好似係好老婆好媽媽咁，所以佢覺得響公司講出黎冇人會信，造成好大困擾。最後我朋友因為咁辭咗份工。

到時就會話你班男人唔洗做野，唔公平佢哋係想鐘意就做，唔鐘意就唔洗做，等睇幾時d男人頂唔順爆發反彈變返以前咁，講真，男人真係認真鬥佢哋輸硬，佢哋同大陸無分別，比幾多優待佢都話你迫害佢，又鐘意話自己幾勁幾勁，依家美國反彈就係話比佢聽佢幾多野係靠美國

就係因為麻煩，所以先寧願唔接觸女人/揾返男同事
何況做足都唔保證防止到畀人Metoo

班友搞緊文化大革命，極危險

正！ 女權呀嗱。 俾左機會妳地平等， 平等上位， 平等潛規則。
又要人升妳職， 男人做野好過妳多多聲啦！ 如果以前唔係潛規則？ 升妳老味咩升！

公就你嬴 字就我輸

女權最撚想就係乜撚都唔駛做就做ceo
然後點鳩班男人
要班男人承認佢係純粹因為能力高先做到
但有大問題既時候又會話你班男人袖手旁觀
根本就係贏國d fd

抵死啦，你以為有人會同你抗議呀
宜家直程唔同你玩遠離你呀，單機啦

唔屈男人Metoo佢邊有得升職？

即係點？係咪女人出嚟選總統就要選佢

男主管不與女員工會面已造成女性升職的新阻礙，直接導致她們失去升職的機會。

真係麻撚煩
而家怕咗你哋想避嫌保障自己又唔滿意
一陣同你哋單獨一齊又畀人屈